【突發】香港首位係youtube直播訓教

仲訓緊 340 人正在觀看

首位？之前catgirl 都試過直播瞓教

查sir

好少有機會睇人直播訓教

igamer係咪散左band

屌你老母 620係金鐘瞓到621我就睇